# Japanese translation for Super GRUB2 Disk.
# Copyright (C) 2022 Oliver Tzeng
# This file is distributed under the same license as the Super GRUB2 Disk package.
# Oliver Tzeng 曾嘉禾 <olivertzengolivertzeng@gmail.com>, 2022.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-01-14 02:43+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-01-21 23:03+0800\n"
"Last-Translator: Oliver Tzeng 曾嘉禾 <olivertzengolivertzeng@gmail.com>\n"
"Language-Team: zh_TW <l10n_tw>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: menus/main.cfg:157 menus/main.cfg:224 menus/processenable.cfg:12
msgid "Press escape to return to the main menu"
msgstr "按 ESC 鍵返回主畫面"

#: menus/main.cfg:164
msgid "Detect and show boot methods"
msgstr "探測並顯示開機方式"

#: menus/main.cfg:172
msgid "Boot manually"
msgstr "手動開機"

#: menus/main.cfg:192
msgid "Extra GRUB2 functionality"
msgstr "附加的 GRUB2 功能"

#: menus/main.cfg:213
msgid "Print devices/partitions"
msgstr "列出裝置／分區"

#: menus/main.cfg:228
msgid "Color ON/OFF"
msgstr "顏色 開／關"

#: menus/main.cfg:238
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: menus/cfgdetect.cfg:19
msgid "(GRUB2 configuration files)"
msgstr "（GRUB2 設定檔案）"

#: menus/cfgdetect.cfg:55 menus/cfgextract.cfg:54
msgid "(No grub.cfg file detected)"
msgstr "（没有探測到 grub.cfg 檔案）"

#: menus/menulstdetect.cfg:19
msgid "(GRUB legacy configuration files)"
msgstr "（GRUB legacy 設定檔案）"

#: menus/menulstdetect.cfg:48
msgid "(No menu.lst file detected)"
msgstr "（没有探測到 menu.lst）"

#: menus/autoiso.cfg:18
msgid "Bootable ISOs"
msgstr "可開機的 ISO"

#: menus/autoiso.cfg:18
msgid "(in /boot-isos or /boot/boot-isos)"
msgstr "（在 /boot-isos 或 /boot/boot-isos）"

#: menus/cfgextract.cfg:19
msgid "Extract entries"
msgstr "尋找項目"

#: menus/cfgextract.cfg:43
msgid "Entries from"
msgstr "項目路徑"

#: menus/enableencrypted.cfg:18
msgid "Mount encrypted volumes"
msgstr "加密硬碟"

#: menus/enableencrypted.cfg:18
msgid "(LUKS and geli)"
msgstr "(LUKS 和 geli)"

#: menus/enablelvm.cfg:18
msgid "Enable GRUB2's LVM support"
msgstr "啟用 GRUB2 對 LVM 的支援"

#: menus/enableraid.cfg:18
msgid "Enable GRUB2's RAID support"
msgstr "啟用 GRUB2 對 RAID 的支援"

#: menus/enableserial.cfg:18
msgid "Enable serial terminal"
msgstr "啟用序列終端機"

#: menus/grubdetect.cfg:24
msgid "(GRUB2 installation)"
msgstr "（安裝 GRUB2）"

#: menus/grubdetect.cfg:57
msgid "(No core.img file detected)"
msgstr "（没有探測到 core.img）"

#: menus/halt.cfg:19
msgid "Halt"
msgstr "關機"

#: menus/language_select.cfg:19
msgid "Languages"
msgstr "語言"

#: menus/osdetect.cfg:21
msgid "Operating Systems"
msgstr "作業系統"

#: menus/osdetect.cfg:375
msgid "Sorry, but we are booted via BIOS and can not load this OS."
msgstr "抱歉，BIOS 無法開機此作業系統"

#: menus/osdetect.cfg:376
msgid "Please try booting SG2D via UEFI."
msgstr "請嘗試透過 UEFI 開啟 SG2D"

#: menus/osdetect.cfg:377
msgid "Press escape to return to the menu"
msgstr "按 ESC 鍵返回主畫面"

#: menus/processenable.cfg:4
msgid "Begin processing"
msgstr "開始處理"

#: menus/processenable.cfg:6
msgid "End processing"
msgstr "處理完成"

#: menus/processenable.cfg:12
msgid "(or wait 5 seconds)"
msgstr "（或者等待 5 秒鐘）"

#: menus/reboot.cfg:19
msgid "Reboot"
msgstr "重新啟動"

#: menus/return.cfg:1
msgid "Return to main menu"
msgstr "返回主畫面"

#: menus/searchcdrom.cfg:18 menus/searchcdrom.cfg:28
msgid "Search in CDROM"
msgstr "在 CDROM 中搜尋"

#: menus/searchcdrom.cfg:18 menus/searchfloppy.cfg:18
msgid "ON/OFF"
msgstr "開／關"

#: menus/searchcdrom.cfg:18 menus/searchfloppy.cfg:18
msgid "(Default: OFF)"
msgstr "（預設：關）"

#: menus/searchfloppy.cfg:18 menus/searchfloppy.cfg:28
msgid "Search in floppy"
msgstr "在磁片中搜尋"
